求買平板電腦 打J睇片用

想唔到apple
價錢唔係問題
Tablet 旁便打丁 睇片高質

求意見

得ipad 此post議員

敬老黎講最好買大畫面既 ipad por 比較好 一黎夠多容量，二黎夠大
買返部俾老豆都係孝心一種

買部大D既手機好過啦

tab s7

Push

ipad

iPad

iPad 真心穩定順暢 擺片上g+再播都好正
利申我用過既係2012機

平板只有ipad，其他垃圾

android用家表示:ipad

iPad mini
其他ipad太重好難訓係床上面打丁

ipad好差

Fire HD 10

Lenovo ThinkVision M14

Samsung Tab S7+

平平地fire hd 8

tab s7+
iPad 睇片條黑邊大過你條J

屌 過 av過去好唔方便又冇得上thisav

surface pro/surface go

CHROME
G+
識玩 諗埋加SSD

打丁都係notebook mouse bluetooth headset combination 最好
左青龍右滑鼠 必要時可以keyboard 打字
完事時可以乾手淨腳